用緊macbook既你入一入黎 setapp

點解香港咁多人用MacBook但係冇人講setappp

咩係setapp？

簡單黎講就係mac機既月費軟件組合
入面有好多好用既app
例如用黎del app既clean my mac
成個list應該有超過一百個app

詳情可以上自己睇

講咁多做咩
就係搵人組團啦
依家family plan
6個人用 每人一個月20港紙到
有興趣就tg我啦：

push

lm

輕鬆十連

strong post

？。？

有咩唔明

垃圾 app

有咩高見

其他唔知，clean my Mac 一定係垃圾

好用wo

仲有冇位？

暫時得我同你兩個

有無game 玩先?

全部software黎 冇game

太多無q用 不了

見人見智

笑撚咗
啱啱轉用mac？

用左6 7年